# Установка

Клонируем репозиторий.  

Ставим [ноду](https://nodejs.org/), если ещё не установлена. Проверить можно написав в терминале `node -v`  

После установки в директории проекта открываем терминал и пишем `npm i`, что бы установить зависимости.  

# Использование   

## Конверсия в .xlsx  

1. Кладём файлы в папку `to_xlsx`
2. В терминале выполняем команду `npm run xlsx`  

### Другие команды

1. Для виджетов `npm run widgets-xlsx`
2. Карты `npm run maps-xlsx`
3. Таблицы `npm run items-xlsx`

## Конверсия в .po  

1. Кладём файлы в папку `to_po`
2. В терминале выполняем команду `npm run po`  

### Другие команды

1. Для виджетов `npm run widgets-po`
2. Карты `npm run maps-po`
3. Таблицы `npm run items-po`

## Ренейминг файлов

1. Кладём папки с локалями в папку `rename`
2. Выполняем команду `npm run rename`